搞地鐵唔好搞到半桶水

一係唔好搞，一係搞到所有香港人都可以理直氣壯同老細講我遲到都無計

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工